點睇同性朋友對自己就冇野講 對異性就好多野講

好似up住up住

其中一個可能係你悶

佢話因爲佢鍾意溝仔

咁你覺得佢算唔算係個bitch

有d
好傷心

有d人係咁 上左電咁 一對異性就好多話題